[限絲] 合租

簡單介紹下自己先 絲 20中無任何不良嗜好 希望搵返類似嘅絲打夾租 經常夜返/嘈吵/食煙嘅就未必合適

目標係九龍區 Budget $5000-6500 1月搬

有興趣嘅請留言/tg 我
Tg: lukakubb
Thanks

要係連登搵到無乜機會，可以試吓Facebook 合租嘅Group 。 連登十個有十個都運吉 以為你假絲 / 又問你做乜搬出嚟 / 同你9up 一大輪廢話

利申：試過

多謝你先

Push

Lukakubb 絲打係49000

男朋友係

禾想

禾吳想 ，你去同肥絲住啦。
可以晚晚教你中文

呢個價明顯係無私隱拉簾式間隔啦⋯⋯

一係就唐六樓無電梯...

你嘈過佢就唔撚joey

西貢村屋合租